msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-08 13:41+0200\n"
"Last-Translator: Tanyingyu <Tanyingyu@163.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.6\n"

# General Settings

msgid "TCP Fast Open"
msgstr "TCP 快速打开"

msgid "Proxy Mode"
msgstr "代理模式"

msgid "GFW List"
msgstr "GFW 列表"

msgid "Other Than China"
msgstr "除中国以外的IP地址"

msgid "All Public IP address"
msgstr "所有公网IP地址"

msgid "Server Address"
msgstr "服务器地址"

msgid "Server Port"
msgstr "服务器端口"

msgid "Local Port"
msgstr "本地监听端口"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Onetime Authentication"
msgstr "一次性认证"

msgid "Encryption Method"
msgstr "加密模式"

msgid "Protocol"
msgstr "协议定义"

msgid "Protocol Param"
msgstr ""

msgid "Obfs"
msgstr "混淆插件"

msgid "Obfs Param"
msgstr ""

msgid "timeout"
msgstr "超时"

msgid "IPv4 support needs Liunx version newer than 3.7. IPv6 TFO support needs Liunx version newer than 3.16."
msgstr "IPv4支持需要Linux内核大于3.7, IPv6支持需要Linux内核大于3.16. "

# DNS

msgid "DNS Server"
msgstr ""

msgid "Shadowsocks Tunnel"
msgstr ""

msgid "Other DNS Server"
msgstr "使用其他DNS服务器"

msgid "System Default"
msgstr "系统默认"

msgid "Tunnel Port"
msgstr "Tunnel 端口"

msgid "Tunnel Upstream DNS"
msgstr ""

msgid "Overall Upstream DNS"
msgstr ""

msgid "DNS Cache Max Quantity"
msgstr "DNS 缓存最大数量"

msgid "DNS Cache Timeout"
msgstr "DNS 缓存超时时间"

msgid "System Default：Be sure your system DNS is clean."
msgstr "系统默认: 使用前请确认系统默认的DNS服务器没有被污染"

msgid "Enable Shadowsocks Tunnel Also."
msgstr "同时打开 Shadowsocks Tunnel"

msgid "Tunnel Listening DNS Address"
msgstr ""

msgid "All DNS request will handed over to the DNS set below."
msgstr "所有 DNS 请求都转发到下面定义的 DNS 服务器"

msgid "Default:Only the domain mach GFWList will be handed over to the DNS set above."
msgstr ""

# Advanced Settings

msgid "Random Port"
msgstr "随机端口"

msgid "Starting Port"
msgstr "起始端口"

msgid "Ending Port"
msgstr "结束端口"

msgid "SSR-Local Mod"
msgstr "SSR-Local 模块"

msgid "Listening Address"
msgstr "监听地址"

msgid "SSR-Server Mod"
msgstr "SSR-Server 模块"

msgid "Need Server Support"
msgstr "需要服务器支持"

# List

msgid "List Update"
msgstr "列表更新"

msgid "Update"
msgstr "更新"

